Now新聞：60警員來自多個警區 或要送入隔離營

新屋嶺歡迎你

PK

湖北果個岩D

入新屋嶺啦

一個傳四個

去大灣區

入去訓14日照有糧出 希望佢地可以一直做沉睡中的主角

綠曱甴呢？

直接係警署隔離未算囉,
反正都成日落閘, 洗撚做咩

一哥沒有跟朋友吃飯的人權嗎？

鎖自己入臭格啦

最緊要個肺花左

天網

就新屋嶺啦

警察做野唔洗你教, 唔好隔
支持警方炎症執法

隔乜撚野離呀
咪撚做逃兵呀
返返去曱甴屋報到啦屌喇星

黑甴, 反抗
堅持返工

18發燒
最短2日潛伏期

有d 可能守緊隔離營門口

直接入去

可以慳番車錢

唔洗隔離啦 隔離咗點止暴制亂

冇一個走得甩

屌直接落地獄啦

一萬年肚～餓～！

推前12日
呢12日佢做過乜去過邊度

又白逗人工

全警死清光！

火神山啦屌

唔好送啊
佢地好慘嫁

講明三萬隻齊上齊落
一個都不能少
送左點團聚

就係要呢啲！！！

去武漢醫啦
成功率咁高

去深圳市人民醫院隔離啦,咁鍾意返大陸.

入左去咪撚再出離 屌你老母死差佬

狂賀!!!!!!!!!!!!!!

安心去火神山啦

返武漢啦 順便救災

燒餓專門店

送去火神山，同武漢人齊上齊落啦

希望呢60隻死返十隻，八隻

入新屋嶺隔離囉

入隔離營交叉感染啦

佢地咁怕守隔離營推俾民安隊做
好啦 佢地唔駛守啦
直接入去住埋

一變四 四變十二
全部負壓病房中相見

死全家

要求即時以人道原因釋放所有在臭格內嘅犯人！
以免佢哋成為疫情受害者！

馬上槍斃

來自多個警區

全港3萬隻要隔離

3日時間 夠唔夠其他狗帶返去唔同狗屋播開去? 啲病毒復唔復制得切?

搞聚會為國家添煩添亂

狂賀

遍地開花

狗宿家居隔離

死清光！死全家！

守左咁撚耐火炭，終於可以入去住

送上去火神山啦，順便幫手抗疫

不是不報 時辰未到

直接送去大酒店啦

重組警隊不是夢

諗定花名
邊爐家族之後
到肺炎警隊

發燒射波但係夜晚去飯聚

支持狗屋除口罩隔離

講清楚邊幾間狗屋好喎

留名等睇康復出院後
兒登仔的反應

點止60隻狗

自己友守自己友

應該㩒唔住, 香港淪陷, 由黑警在各區爆發

新殭羅布泊（支那核試場）

唔知平時會唔會同同事一齊食lunch呢

wow~~ 開心嘅事接二連三咁黎
隔離營D 衛生環境好似麻麻, 無事都可能變有事

笑左笑埋右

發燒當日仲去飲

真係唔好氹我

武漢肺炎係黃色架

屌 入集中營啦

受武器肺炎影響, 香檳價格急升

星期二出現病徵沒有返工，當晚就出席聚會。

身在曹營心在漢？

卓孝業多撚謝你呀
送份咁厚禮

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

退休要俾吓面嘛
唔知有冇互相敬酒呢

宜家咁睇好似太早發現

食飯到今日都係得兩日，希望佢哋全部兩日都有返工啦

PK tang呢

直接去浩園隔啦

來自多個警區，一傳十，十傳百

有冇人記得聽日咩日子

潛伏期已經有傳染力
發埋病之後傳染力更強佢
佢偏偏響發病嗰陣去宴會
宴會又唔會戴口罩喎

隔離營有冇手足

傻鳩

係咪連當晚有份出席晚宴都要隔離先？

朋～友

新屋嶺隔離營

今晚唔使訓

發緊燒時傳染能力係咪最強

【23:29】《蘋果》取得一份退休派對的出席名單，參與人員除兩名的退休警署警長外，大部份人士為員佐級人員，駐守香港仔警署，當中包括2男1女督察級人員、3男1女警署警長、13男1女警長及37名警員。他們已成為衞生署的追蹤目標，稍後將會被隔離。

同鑽石公主號個班一齊啦不如

Push

新屋嶺歡迎咁多位警甴

報應來了

一定要全隊死清光同埋冚家產啊🙏🏻🙏🏻🙏🏻

一哥都要隔離

應效彷湖北直接拉去火化

狗隻點會中，亂UP ，屋企隻狗都唔用口罩

霸住啲隔離宿位
不如直接送去火化啦

最緊要人有事

忠誠勇毅，送上武漢

YOOOO

最緊要有事

千祈唔好喺呢個時候遍地開花呀
這樣做是不對的

送去雷神山火神山plz

做左咁多衰野， 點隔都無用啦

冇槍冇棍，機會嚟啦隔離營入面嘅手足

60隻狗仲要分散去唔同警區

蝗天擊殺，為黨死

請廣傳開去

呢次係咪搵廉署做監察呀？

一個月後先隔離啦未傳夠

感謝黨嘅禮物

隔離型手足做野

希望唔好入隔離營
比佢地自由生活

全中

4個傳16個

係就快 唔好等下禮拜

唔舒服有病徵都仲去聚餐，真手足

闔家產呀

去明星足球隊可能已經有人潛服緊

應該可以調查有冇濫用病假

武漢肺炎出大絕！全隊員攻擊！

有事就識搵醫生護士 冇事就黑記黑護 抵撚死

仆你個街
普通感染個案同私人公司唔見你隔離密切接觸者
班黑警一個有事就咁大反應
浪費資源

最強黃絲「武漢肺炎」又一戰績：解散警隊

又唔洗返工。

開心到跳起

咪入啊，等佢傳比多d狗先啦

一定要送去同日本返反果D住隔離

去火神山同雷神山好d

做緊要人有事

死埋一邊啦dnlm
有事記得唔好搵黑醫黑護

yeah去火神山啦屌

全部落地獄啦

60 個夠晒傳三萬條友

排住隊入

屌咁撚快手

今次真係天有眼

夠唔夠隔離3萬個？

白警黎
有病徵特登唔返工都要去食飯

直接🔥

隔離營已滿，喺宿舍隔離便可

大家隨便飲，呢round我嘅

最緊要齊齊整整呀

送晒入去新屋嶺

有病徵仲要去飯局

直接落地獄啦 仲洗咩隔離 浪費地球資源

黑警快d出來反對隔離.

我地都全力支持, 60個黑警繼續0係各環頭緊守崗位, 將武漢肺炎發揚光大.

佢地都唔撚係緊密接觸者，家居檢驗，自己去報到咪算囉，做乜晒曬隔離營d位

仲有同我講清楚到底放自己假定點丫， 係咪一視同仁先

屌 唔好咁快送呀

多個警區

死清光、死全家！哈哈😄！

屌佢老味，有病徵唔返工
但又去聚會
班毅進警渣唔止學歷低，仲幾乎無智商
一係就一心諗住靠依D聚會可以痴高層博升職
真係智撚障
仲未計分分中係呃病假，屌你上晝唔舒服無返 夜晚就出去食飯?

柒婆去撐警未？

【TWITTER 暗藏 YOUTUBE 戰線？！？！】跟進黃標事件！

以家唔使行咇
一係一班狗一齊係車 一係一齊係狗屋
乜都一班狗一齊
收工有撚朋友咩 咪又係只可以同班狗一齊 一係同屋企人
所以點都係搞全家

呢幅gif真係好撚好笑

隻毒專殺廢老藍屍

加埋長期病患 真係一流組合

咪住先
取消咗巡邏好耐了窩

最衰星期二晚宴
今日先星期四就確診
如果唔係傳多幾日仲好

武警

佢地返個幾間局都要啦應該
仲有食飯個間都要隔

送佢地去火神山隔離啦

直接火化

支持警隊炎症執法

支持家居隔離

警察唔住隔離營

又話同武漢齊上齊落既
仲唔死返上去

18區

今次真係誅狗族

白警 一仗功成萬骨枯
光復香港 重組警隊

班藍絲kol成日去狗屋探班
唔知會唔會一齊中武漢肺炎

無錯 個六十個死唔曬全家

新屋嶺大把地方

咪係，疫情可控可防，驚閪咩，警察D裝備又齊全過醫護同消防救護
支持三萬警察恢復行街巡咇

咁快隔離
傳哂比啲屋企人未

咁多狗又無裝 千祈唔好有人同佢哋高溫消毒啊

R.A.P

個60個黎自唔同局？咁佢地既局既popo又駛唔駛隔離

好似睇中醫先

好開心 抵撚死

笑撚死 入去順便守埋隔離營啦

點解要隔呀隔咗點傳俾同事

你可唔可以唔好咁冷血呀 人命黎嫁
點解唔係六十隻再加埋佢地屋企人同其他警局呀

唔好呀, 野多啲狗先啦

佢地呢14日一定提心吊膽, 諗住黃既醫護會點樣令佢地中病毒, 無事變有事

要攞海底撈去關心一下啦

雖然唔狗道 但建議直接火化以免傳播

終於都中咗

等睇逃走

一變四四變十二

炎症執法！

呢獲仲唔係一獲熟？
高溫消毒

遍肺開花
兩支thx✌🏻

浪費資源
送去打靶啦

3萬個,thx

千其唔好死要釣住條命

天有眼

咁佢地一齊做野既同事都要隔離啦

發燒都去，真係比面

好在佢地唔行BID

聽日出街見到狗子咪要彈開？點知邊隻帶菌？

數神

Karma

唔洗死
不過
個肺花哂
條撚軟哂
個腎虧哂
成身器官都有事

rap

唔洗隔離啦

佢地要保護藍絲架麻

繼續播毒

直接新屋嶺咪得囉

小鳳姐
肺炎好波

仲有冇得報名幫隔離營送餐?

集氣，最緊要三萬黑警人有事

人型狗

唔得，冇人權

支持家居隔離，方便屋企人照顧

[url][/url]
一定要死全家
死完爸爸 死媽媽

D香檳今晚比人開曬唔夠貨 又要搶了

跟本大驚小怪 駛乜隔離 忠成勇毅 百毒不侵

最好就借埋老婆被大sir屌，交叉感染就最開心。

做咩咁快隔離佢地呀 傳多啲俾黑警先嘛” 黑護”識做先得嘛

先黎60支香檳，thx

上去照顧武漢港人啦

7婆話“我仲有2萬9千9百40警力

反正平時都係唔做嘢 OT照係袋袋平安

全部死清光

呢間隔離營班狗老閪都搵重狗守住

唔想守呀嗱搵童軍呀嗱

Congratulation !!!

我岩岩睇到電視報都係咁
世界杯入波咁

浩園好快冇位啦

六個總區
缺一不可

我已經打左次飛機慶祝

要人 感謝手足嘅付出

歌詞都唔識

一家團聚

好撚正呀屌你老母

對「2019 冠狀病毒病」病毒呈陽性反應

偽進仔真係弱智到有語癌

PK燈

新屋嶺

醫護手足記得見班狗臨死個時 一定要去搓爆哂佢地d胸骨

開心到訓唔著 好狂野

張華峰話嗰度好舒服架

肺炎以黎最開心嘅消息

警員: 「叫你耶穌落嚟見我地」

耶穌: 如你們所願

梗唔可以送入隔離營啦,狗狗一定要反抗.

多個警區 即係多間局都有機會爆

警察死全家
禍必及妻兒

話時話香港有幾多個警局？

有病徵唔返工
但係去聚會

叻仔

爆爆爆，最緊要人有事，傳染埋比屋企人，朋友，諗起都興奮

希望呢個係好開始

不如擔心埋嚟緊會有幾多個當時食緊粥嘅人奶埋啦 隱性又高傳染性到咁 唉

睇左呢句已唔想再睇內文

來到這禮拜更加諷刺

耶蘇係公義的神

記得隔離要用AL呀 唔可以白出糧呀
醫管局高層都係咁講架咋 醫護要用AL黑警都要呀

呢60隻狗有無同個病患進行過體液交換活動先? 無就應該無事嘅.不需隔離啦.
60隻狗應該識做,打柒佢,逼供,要條PK講出體液交換活動嘅真相.

開花

死撚哂佢！

市民回應警員聚餐

拒絕罷工

嘿

就算醫返唔該成世有手尾跟
做黑警呀拿，打人呀拿，姦人呀拿，屈人呀拿
比天收呀死仆街

病死係咪冇浩園冇長糧？

好波！黑警死全家！！

抵撚死，自己守撚番喇

How come?
So wonderful

抵撚死

黑警死全家~黑警 死！全！家！

四變十二

3萬please

唔好送住，感染多啲人先啦。難得中奖，唔好晒，係狗屋個屎渠留多幾篤屎先。

多個警區
正呀屌你老味

夾左錢無得退款

梗係傳到中晒三萬隻先開始死

經狗妻
狗男女

各位mon po狗，你好，信唔信業果，昨日的果成下今天的業

咪姐係個60個人裡面起碼有一個係隱形帶菌者咯 今次真係要開老豆收係酒櫃入面d酒出黎賀賀佢

多個警區 之後再一個傳4個 60個傳240個 240個傳960個 好快3萬隻中晒

中左嗰個會唔會係超級帶菌者？
千其唔好唔係

支持藍屍唔戴口罩去探病
送橙

衛生署手脚可以慢啲。

星期二出現病徵

勿打殘體字

醫護罷工 到 集體談判權

糧照出啦肯定

幾日就出現病徵太快了
番多幾日工先麻

呢個時候係咪應該再。。。。。

黑狗中就咁快隔離
又比最靚嗰幾間房啦

人道毀滅啦

新屋嶺
大鴉洲
石鼓洲
喜靈洲
伙頭墳洲
入咗去唔好返出嚟

警察再返警局播毒，香港攬炒成功

黑警陷家剷

最好一半以上中招，再傳藍色肺炎圈

根本就應該用黎做隔離營
新屋嶺本來就係用黎遣返大陸非法入境者既中途站
用黎隔離大陸返香港既人好正常

入新屋嶺啦DLLM

家居隔離啦
隔離營咁危險

唔駛隔離啦

反正佢地唔信武肺係大單野

新屋嶺！啪啪啪！

慢慢做啦

死全家
都話會有報應架啦

本年度最令人振奮新聞

PK鄧去隔離營

希望佢地可以染病

推鳩晒上火神山啦
圓撚埋個祖國夢光榮出殯

忠誠勇毅洗乜隔離？咁L威猛病毒都嚇走啦！
記得準時返工呀

你以為佢地隔離會好慘？
其間咪又係叫同黨周街捉女入去輪姦，收住錢殺人放火仲有免費性奴，係得班精神勝利撚先打飛機打得咁開心
不過又係嘅，港豬日日坐係度等嘅「等天收、落地獄」發生了，港豬當然要上街慶賀下

有入無出就正

乘機出解放軍生化兵軍法管治

躝返入狗屋隔啦

自作自受

60 隻狗又再傳開去
直送火神山人道毀滅算啦

最緊要係同公主號果班一齊住

今次有無特權呢？

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

保持半隻郵輪距離就有用咩
成日上中國叫雞食m巾撈，抵撚死